區議員應立即籌備罷工及抗爭基金

由612至今，各位手足為咗令各位大人有藉口罷工已經付上不少代價，有手足被親共分子襲擊，有手足受實彈槍擊。

各位區議員，你們每一席、每一票也是用血用汗用淚造就而成，現時的形勢是每個香港人把希望寄托於你們，切勿得到議席而尸位素餐，立即準備運用區議會資源籌備罷工及抗爭基金！讓有需要的同行手兄得到協助

開多次

希望大家可以幫手推

1/10

2/10

AGREE

推呀

可以一試

未上任就罷工？

而家對家一定好嬲
唔好激嬲共產黨
會比人dq架喎

等埋宣誓先啦

唔好 等埋上任先啦

都係唔好 比人拉左三個月以上就會冇左個議席架啦

千億噴泉都過到

推

基金橕手足

講得啱

都未上任就叫人搞呢啲
同埋區議員係搞民生野
搵佢地搞呢啲影響民生嘅野

你都唔會搵弓兵打前線啦

「紅色分化警報」選戰後極大量分化PO 「大家頂住」

咪係
區議員重點唔應該係罷工
應該係做支援同埋宣傳咁樣樣

推 但麻友係雞

樓主
每個角色喺呢場運動都有唔同功能
唔係個個角色都搵去做同一樣野就係好架